有咩part time同女朋友一齊返好？

本身都有份part time做緊
但係我哋呢排開支多咗
想搵多份一齊返
賺下錢幫補下 順便當拍下拖
最好返半日啦 唔想女友太辛苦
星期六/日
有咩好推薦

ptbf

有女嘅收皮啦

返工本身就唔係拍拖嘅時間啦

送外賣

揸車

洗碗

一個做雞 一個做鴨 互助互利

ptgf

咸濕webcam

除咗連登仔最愛嘅ptgf/bf雞鴨鵝之外
仲有其他實際啲嘅part time可以返下

我識個朋友佢同佢女朋友一齊返廚房學徒整嘢食
聽講都幾sweet下
想聽下大家仲有冇其他例子

如果我係老闆 實炒撚左你地

咁真係可惜了 你做唔到老闆

我喺到諗會唔會開錯台呢
定係轉去感情台問好啲

我就係咁 我老細叫我翻晏 女翻早
牛郎織女 天各一方

咁撚仆街
老細知唔知你哋係男女朋友關係先
如果咁真係唔做好過

翻左一個月馬上拜拜

知呀 佢都on撚柒鳩鳩

條女會俾同事溝走

廚房學徒
實忙撚到閪咁 仲有鬼時間比你依泣咩

唔知喎 聽佢哋講個陣返得幾開心

樓主on9

有幾仆街 人地做生意淨係睇你兩個頭？
係要同更咪酒店炒散囉